日本得返個殼

呢度有篇嘢：

經濟畀強國爬頭唔在講，流行文化畀泡菜全面蓋過，科研人才遠遠落後驗美，日本仲可以食老本食多幾年？

落後歐美

報警

報乜L嘢警？

av